"Nice work :) Awesome set !!"
"@marykwanda: ty ty ty maryyyy :***"
"apisteyto teleiwma se ena apla apisteyto mix..den yparxeiiii!!;p;p;p"
"kommataraaaa"
"aaaaaaaaaaaa pws na koimhtheis me tetoia kommatia evanceeeeee ta spas kanonika!!!!!!!!"
"killer vox;p"
"yeaaaaaah"
"excelent choice;p"
"dancefloor chaosssssss!!!!"
"eixa kairo na akousw tetoia poiothta thank you!!!"
"@evance: xa xa xa:P"
"@Endov Lane: pes'ts gt kaneis dn m akouei!!! :D"
"Ahhhhhh!!!!"
"Opoios koimate polu... zei ligo..Geia su Evance me ta kolpa su!!"
